唔明d紋身撚點解話咁難搵工

本人做物流
公司唔介意員工有紋身
9成跟車都有紋身

另外成日見d地盤佬都有紋身
點會搵唔到工
睇你肯唔肯做姐

點解有紋身就一定要做呢d工？

仲有廚房佬都好多有紋身
基本上好多機會
睇你肯唔肯做啦

成日話人歧視紋身撚
你d紋身撚咪一樣睇唔起跟車 地盤 歧視緊呢d職業

下等人

證明你同講果d 人唔同檔次

係囉，做物流就大多多多紋身。做醫生，律師好少會紋身

紋晒身大家都知咩事啦

我公司都幾多人有紋身
Media, production hse

我公司都好多人紋

利申, 成日休班

紋身令自己少咗選擇，仲乜要咁on9

我好中意d纹身仔仔

好多pr都有紋身 男女都係

push me to the edge

我都紋左2隻英文係心口 又唔mk

好似有個律師左青龍右白虎

教書 有紋身

-完-

果d工有手有腳都請
你唔紋係手背再見銀行工

Critical hit

秒殺樓主

我細個就係不知天高地厚紋左
好彩係手，著左恤衫遮到曬
但變左紀律部隊無緣
所以有時有朋友話想紋身我都會叫佢諗清楚或者紋好隱蔽嘅位
除非佢志願係做跟車做髮型師自己做生意
貪得意紋落隻腳一大忽
轉頭想去做空姐要著裙
唔通每日倒堆遮暇膏咩

紋身撚不願面對

你就不願面對
唔係話你啲工底賤 係點解紋左身唔可以返其他工？點解紋左身就少左選擇（紀律部隊）？
你答下啦
成撚日ff人地睇底你

其實紋身會反映到一個人既性格/品味....

龍虎豹 你唔係撈偏 or 老土mk格 唔會紋
紋生日 人名個啲 係冇記性 又衝動
卡通人物 係大唔透 貪新奇 獨特
字詞係鍾意扮野 + 反映個人性格弱點
e.g. 紋patient姐係你冇耐性 先懶係野 紋黎提自己
姐係你意志力差

咁當然你為靚 鍾意啲設計 美術野 我就心服口服既

紀念既就放心中 好過你紋出黎啦 showoff 咩 唔夠記憶力力記一樣野定點 記住就永遠在心中架啦

要提自己既缺點一樣啦 唔使同全世界講掛

最唔鍾意紋身撚好多藉口 一句靚咪仲型 冇人話到你 又要作個藉口 究竟係想說服自己定咩

好人好姐點會走去紋身丫
抵死啦

係難但唔係impossible。某美資ibank managing director，香港人

返office工著長袖人地撚知？
利申我老細兩隻手都紋哂

紋D字唔係拎黎提醒自己

可以做D乜

條友傻鳩黎 紋身紀念都話唔撚得 你影相都係留紀念 去旅行或者結婚個D咪柒影呀笨 紀念既野在心中得啦

係囉

擺係心得啦

曬錢做乜

同紋啲懶係有意義既都係on9居多

常

每個人紋身都一定有佢自己故事
依家依個年代已經唔係為左打仗
我相信因為行黑而紋龍虎豹都已經好少
其實冇咩必要去評論人地紋身係必唔必需
佢嘅故事對你嚟講可能好少事 但對佢好大影響
洗乜理你去批判人地紋唔紋身 show唔show出嚟？
咁多時間去理人 理下啲社會問題好過啦

返正題 其實依家紋身咁普及 有好多工種都可以做
真係睇你肯唔肯做 做唔做到
你話人地啲工低賤 係咪唔需要再有人做地盤 做清潔？

利申 cadet crew 有紋身

紋背脊咪得
紋手腳真心on9
搞到返工搵工都煩鳩自己

呢d工有咩問題呀

又話人歧視紋身
轉個頭睇唔起人做物流

香港人真係慘
我住個度啲警察兩隻手臂都炸晒

樓主好球

明明紋身撚最鍾意戴有色眼鏡做人

點解紋身撚唔肯脫紋

肥波/體弱多病已經唔適合係香港生存

躝翻大陸喇 屌你老母臭閪

事實呢到係香港
太守舊

我地消防成局 6成都有紋身

入職前就有紋？

點解有紋身一定要返工,唔可以去乞?

紋係唔外露既地方咪得囉

事實上紋身係會令人少咗選擇
有乜好拗？

秒

我個人想紋呢種 原因純粹好撚型

但學業原因紋唔到 medical student

睇你紋咩，fashion style無乜野
你紋左條龍喺背脊係人都知乜事

呢種點睇

紋大脾咪得

大脾就完全無左個種感覺啦

鍾意呢樣野而去做就叫show off?
對呢樣野有偏見就唔好懶係理性分析啦

第時做野一定會roll up sleeves
我覺得問professor意見佢實當我on撚9

返外資FI, consultancies 大把大粒佬有tat啦
去中環行轉就知

人地鬼佬個撚個紋哂身
咩工種都紋
不知幾撚型

要怕又要紋個啲撚樣最麻煩

醫生有無？

我好鐘意龍所以紋龍唔係黑社會

瘦撚 做唔到一定要大隻

外國紋身都做到紀律部隊，香港...

？

我見過有運輸紋海綿寶寶同鴨仔係條腰度 左右各一隻

Ching ho ball

識兩個教書阿sir紋身（唔係紋面）

紋腰，背脊果d基本上無乜野
你話紋手背，條頸，耳後就話要三思
遮到就當睇唔到
遮唔到真係有d難度

拎住degree唔做地盤跟車廚房就係歧視佢地？

唔明顯其實冇咩問題,有識醫生有紋身

冇計 鬼叫亞洲文化係咁
要改變都唔係一時三刻可以改變到
點似外國紋身都仲可以好多工揀
紋唔係問題 但都要認清返所在地既文化

紋左mk兩個字

有紋身，龍，做運輸

代表咩？會餓死？一定住公屋？

成個假膠post突然之間急轉直下駁唔到

咁鍾意一樣野 你會唔會唔同人分享/交流?
紋身係一種反映個人特質既行為
如果紋身 唔show off 點解要紋落個身度呢?
你會唔會紋完個身之後 想唔俾人知咁過一世?
你點都會想同人分享架嘛?
如果紋身意義 唔係在於show off 既話
咁應該冇人紋身 紋身係藝術 唔show off 仲有咩意思?

我只係唔認同
因為單單為左紀念/提醒自己 而去紋身
因為有無數種方法去實行 冇必要 咁係衝動
而紋身 就係要show off 去代表你自己既品味/個性
紋身既人
而且你紋身 就要承受起人地既目光 因為個紋身就代表你係一個點既人
正如 我都會覺得 紋身既人 至少 都係一個勇敢面對其他人目光去表達自己既人

紋咗全隻左手 照教緊小朋友游水

原來香港同以前封建社會冇咩分別

著西裝咪遮撚住晒囉

個個快撚啲去紋啦 , 真係對搵食完全無影響而且又型棍

中2病上身咩你
關你撚事咩

巴打 咁紋身同影相又點同呢
我唔認同既係為左紀念而紋身
大佬呀 你影相有得影唔岩影過 柒左收埋再黎過
紋身有冇呀?
乜鳩野比較黎架?

冇 表達下意見姐 唔岩你聽就唔出得聲咩?
衰撚過共狗

英國做警察都可以紋身
香港紋個字都俾人屌到上花板

紋身都係表達意見
又唔係紋落你到
洗乜去批評人呀

好多鬼佬高層都紋，但人地紋完之後型
你d asian紋完之後成個mk又learn又野

我喺個屎忽個到紋咗 "出入平安"
無影響返工之餘，仲好撚平安啊依家

只要遮到有咩問題

利申:中環OL有大面積紋身

有冇人知依位ching近況如何

紋身都講氣質架 你呢條友 咩料
笑死笑死

呢個post好撚勁, 一把cum班有口話人無口話自己既撚屌

美斯一定好難搵

真係好柒

纹係你睇唔到既地方

跟車其實做乜

香港地警察都會紋啦
返工著晒制服邊有人見到

如果大家見到醫生律師紋身會點諗？

或者染髮

我真心想紋

返office著恤衫點會比人見到

We are not living in a pre-modern era. He or she who judges based on the picture on my skin rather than my medical knowledge is totally insane.

I know ppl would come up against me with a profound idea professional image - if u r professional, uphold your professional image. If he or she thinks I am not well enough judging from first impression of me, be my guest

咁你紋身前梗係諗過度過 清清楚楚 個紋身有意義先決要紋 成個MK仔咁拍三日拖就紋個名 兩日後就後悔 怪得邊個?

依家佢個重點係 紋黎比全世界睇做咩? 紀念既野在心中架啦
所以我咪用返影相當紀念呢樣野黎比較 巴打搞清楚重點先好WO

what abt this tattoo?

I do this to entertain myself

我有我繼續紋 你有你繼續封建思想 有料驚過閪

其實飲食業都好多人有紋身

Stunning. That's why I believe people can choose any tattoo they like.

But here comes a question: I am a medical student. It seems I have to compromise

見個有讀幼教的同學紋左隻狗係腳

其實紋呢d咁on9既圖案教書都幾好 反面教材提醒學生唔好好似老師咁on9

睇真d條頸都有
But達哥終於有新衫

Sometimes you just have to compromise, or you should consider having tattoo on a place where no one can see.

操你媽b

佢會唔入行都係未知數，不過佢教幼稚園一定着唔到裙

屌你老母

紋身女仔多數好淫

但佢紋隻狗我好難判斷

矮過我，仲要金毛，係實習前先染反黑

利申 本人147

咁應該淫底

自己廢搵唔到好工就拎個紋身嚟做藉口

係唔係我唔知，我反學一定係跟班乖的

好多銀行前線都有啦

厹巴真係想紋？唔驚出ward俾人屌？

屌人地俾advice 你都要屌
咁你咪紋左睇下有無醫院出offer 俾你囉
讀到medic 啦，有d 自己既思考啦

想姐... up完一大輪死死氣氣都知liability > benefit

其實你又點睇？
分享黎聽聽？

真係first impression太重要？

又要心思思想紋，又要驚，呢d 咪柒囉
你紋就係想型，但又要驚驚青青咁，做乜鳩

自己既思考我樓上有

但我知道無必要因爲self pleasure而令自己第一步被人被病人議論

解釋好痛苦 證明自己同樣痛苦

你都on lun9
紋左你又屌 唔紋你又屌 你想點撚樣啊

我對有無紋身就neutral既
但如果我知道個醫生連紋唔紋身都要開六方會談咁問問問既話，我會連感冒都唔搵佢睇囉

你幾時有見過肥毒做sales?

留名睇做法官都左青龍右白虎

紋身開工唔SHOW出黎WHO CARE 就算保守如政府咪又係大把紋身佬

我見過

咁我咪唔紋囉

講緊高級野wo

肥毒梗係做狗嗰隻

你仲未明我意思
我意思係醫生有無紋身唔係重點
而係面對一件咁小既事都要問來問去咁婆媽，你叫你d 病人點信你既診斷係正確？

屌，連登仔本身都對紋身有偏見，點撚樣討論

你老母比你去遊學團未啊

呢d似連登仔
紋左身以為自己與別不同左

其實見工都係恤衫西褲架啦
除非紋係面都啫，唔係都睇唔到
鬼知你有無紋身咩

咁我都唔係egocentric 人黎既 意見係要聽下

問下人都唔係一件壞事 醫生其實都係團體成員

精警

你擺我師姐你堅on9 死毒撚

紋左身既毒撚 好地地一個毒撚走去學人紋身扮MK,搞到個形象奇撚怪怪咁,都唔知叫佢MK定毒撚好

屌你老母啦

當你出ward 既時候就明白好多時都無時間俾你問senior 既意見，好多時候都係要靠自己既professional judgment
而即使可以問都好，你都唔會敢問一d 太低能既問題

大個仔啦，唔好咁婆媽啦
揀得一個專業既degree 就預左有d 嘢係要靠自己去make decisions

共勉之啦

似係mk形毒撚

當你做既野同人地唔同就會被當異類架啦
睇你想做被社會同化既人還是自己

你又係medical student 定點？共勉之即係點

你就邊位 無啦啦放佢上網仲屈9佢食黑腸

你都on99

祝你快d冚家鏟

因為搵唔到囉 你明唔明樓主想表達乜嘢呀on9 仔

大把名店sales都係成身紋身，去過google個總部都好多紋身佬，有時唔係人地歧視你，係你自己搵d低下垃圾細公司嘅垃圾工，怪得邊個？

紋身比全世界睇個point真係好on9

咁你咁撚樣衰唔好出街影響市容啦

紋左km襯返下面

Wow
WTH is going on with someone who defamed an innocent woman and showed no sign of guilty after all

做人做到你咁真係痴撚線
唔合你心水就護主
你人如其名啦 死左佢算啦

見工著短䄂短褲架？簽約要驗埋身？
你唔紋上頸／手心／手背邊個知你有紋身？

如果大狀係自僱嘅唔存在搵唔搵到工嘅問題
而且律師着晒西裝平時根本望唔到

樓主睇開啲垃圾YouTuber咪講埋啲廢話囉

根本真係呢個文化既人係唔會介意搵咩工

因為返工本身已經唔係自己既生活 只係為咗搵錢

講得出有紋身搵工難呢句多數都係啲跟潮流既傻閪

好多sales都有紋身
公務員都有但唔係明顯位置

有三個紋身，做緊外資銀行FO

紋字一定係提自己
紀念又唔紋得 咁平時唔洗影相啦
紋龍虎豹唔可以貪佢地靚？

銀行工一樣多人紋，你番親工都一定長袖，根本無人會知

紋身唔一定比你見的，所以關咩事，有料既CEO都可以做

咁搵份低級工都算係工既

有九個紋身，做緊老闆
你有咩意見？

而家好興張d行為，搵個自我中心既藉口去合理化

見過醫生護士有紋身 染金毛 so?

點解你老竇唔係李嘉誠，紋曬身都可以做首富！

我明
但你紋係手背手指條頸
唔通夏天戴手套頸巾見工咩
但普通係腳係背脊都唔會有人知

你up乜鳩呀

香港真係痴線
又想扮世界級
但人民嘅思想根本跟唔上
極級封建守舊
我做按摩嘅，咩紋身都睇過晒
澳洲鬼佬十個有九個有紋身
有個客係幼稚園老師，紋到成身都係（不過佢紋嗰啲都幾qq ），完全唔會有人覺得佢有問題
但香港一定唔得囉
唔係話紋咗會有幾難搵工
但係喺香港就一定有限制

冇話一定要做 有本事咪做特首

老細用下個腦啦
而家講緊紋身搵工難
你係老細做乜撚都得啦

顯眼？
紋邊？

呢句說話邊套電影出嚟

香港人真係好保守落後

我咪由打工仔捱出黎

檔你老母

前大貓撚表示 大貓員工 Gym room 大把外國人紋哂成隻手 嘅佢地做緊middle Office 嘅工
無人叫你去煙teller 位

不過 紋到落手背嘅 我都係見得一個外國人咁做 佢都識做 會周不時帶下啲露指手套遮一遮嘅

基本上恤衫遮到嘅地方都無人知
我紋左七年
次次親戚食飯都係著恤衫
係上年去船p先比佢地知道我有紋身
但本身手背有紋身
再去見銀行工無遮無掩咁真係好難請
返份賣金賣珠寶果d都唔希望你有紋身係套suit以外範圍

紋身狗做乞兒囉
岩晒啦

多數人不自量力，失敗左都會歸咎於能力以外既因素架啦，人之常情
紋身人地唔請就話因為紋身，殘廢就話自己殘廢，女人就話因為自己係女人，總之係人地歧視，自己能力無問題

人地蜘蛛俠黎架

真係有料嘅邊個理你有無紋身

同埋香港所謂有前途嘅工都係著長袖有幾何會著T返工呀

所以咩有紋身搵工難都戇鳩鳩

我就唔信你著老T爛牛見工呀

大把做creative嘅人紋身
有咩問題？

入黎為左睇呢句

紋身唔係難搵工
係睇下你搵咩工同著咩衫見工姐
做跟車 地盤又有咩問題
做social media 又係大把人紋
有色眼鏡會唔會守舊咗啲

太外露有啲工唔請
係image問題驚影響公司
或者部分制度問題
咁都重有大把工揀

睇呢個POST就見到幾多連登仔係中小學雞，啲思想成班廢老咁，紋身一定係懶型MK，成班金鐘M記見人地型過自己就走去話鳩人MK扮野

又要紋又要呻

冇紋身就易搵工？

呢個係柒出一陣型味，唔知你feel唔feel到我講乜but係型過冇紋

咁鍾意嘈，咪去平機會囉
學早兩日報導嗰對gay couples咁爭取囉
但佢哋都好on9，香港唔承認同性婚姻合法化，佢哋走去爭取配偶福利
係都爭取同性婚姻合法先啦

咁藍球同足球堆球星埋仲賤過狗

你講嘢咁on9令自己少咗選擇，仲乜要咁on9

係酒店返緊實習，大把五星級酒店嘅員工紋身
飲食業，零售業一樣多

講得好
自己有職業歧視就得
人地歧視紋身就唔得

疵護工場正常唔會歧視你ga wo

邊個叫你亂鳩咁紋？
個個都好似你咁紋條女個名咩？
亦冇人叫你搵啲手工差嘅人紋
到時紋柒左冇仇報

背，上臂，心口

開個商業登記好難咩

試下著白色短袖恤睇下你老細咩反應再出黎威ok?

幾千蚊阿豬阿狗都開得
你條廢人有幾千蚊都可以開公司
不過有員工你先可以叫老闆囉

層次啊 檔次好似係大陸野

所以咪串緊你條垃圾以為開個商業登記,比最低工資請下人就以為自己係boss囉

唔怪得樓上個巴打叫你用下腦啦,腦細

有員工就叫自己做老闆
霍建寧都係打工架炸,佢一定唔夠你呢d老闆搵得多啦,一定廢過你呢d大老闆啦

無錯
你見白領工著哂西裝紋到人中之龍咁都無人知架啦
好多藍領體力勞動工種(廚房，地盤，運輸)都大把人紋身架啦

有紋身不過番緊OFFICE工

利申：HR狗

你咁講你成就一定好高啦，指教下啦

回應反主題：我請既員工都有紋身，有紋身同辦事能力無掛勾，唔會有偏見。